同唔同意馬馬度沙高先係利記當年失冠既罪人［無嘴emoji]

傳個波咁能大力
累死我地謝隊長😶

個個淨係笑謝四

最衰都係拉莫斯

條友仲要走去利狗仇家水晶宮

Post唔到
留意下佢傳個波有西
謝隊比佢fake 左

呢個真

呢條能樣當年守好d
我利使3:3？
使失冠？

係勁唔使去水晶宮啦
就係廢
明明可以向前傳
係要傳個西波比謝四

大把廢隊可以去，係要去水晶官

一拎波就小兒麻痺咁 一二一二隻腳呀

報牛咋佢想